想駁2個有線耳咪落windows要買咩, For 長時間zoom

Requirement:
在windows 電腦上，插上2個有咪既headphone
兩個人用一部電腦一齊join zoom，一個講野時另一個聽到

Adapter不能3分鐘就過熱之類,
budget: <300

老細無錢。。。

其實目的就係重用番大家都用既headset

我搵左一陣，市場上只搜到用usb-c to 3.5mm jack

無USB to 3.5mm jack or split.

叫腦細買多部電腦

3.5mm split, 完

唔！我去邊間鋪會較大機會呢？？
而電腦又一定食到呢？

佢而家幾部電腦既3.5 jack都可以直插手機用headphone

我怕用左會有input or output問題，又無得試，淆

睇黎呢個方案幾好！

$10 - 20 都淆？

雖然係國產，但係我自己用過係幾好用....仲有mute headphones 同 mute mic 制，同埋volume control，可以插埋mic